Wir haben als Projekt Schiffe versenken gewählt, 
zum Team gehört Sina Scheller, Julian Mies und Ivan Kalinin.
Sina Scheller übernimmt die Programmierung der Funktion SchiffeSetzen nach dem Zufallsprinzip, 
der Julian Mies Abschuss der Schiffe und das Hauptmenü,
Ivan Kalinin die Feldererzeugung und die Einbindung der Funktionen in die main.